尋日發夢見到個男仔對住我打飛機，代表d咩？

射個下仲要射到噴泉咁款
仲賴埋屎
噴到我成面都係
佢個樣仲好似入左魔咁邊射邊喪笑
我好撚驚

佢係gay

Gay test
Pass

Positive